[屌］發洩台

屌，放假成個廢青咁，屌

我都想有屌